[PS4] fifa pro club 招後防&龍門

球會打法 控球為主 小組滲透 由後場組織
預備係fifa19 報比賽

現招 lb rb cb gk

務求夠11人出戰

10:30-11pm 開波
有意請留psn 或 tg.

gk, added

防中可打中堅 lukkompany1992

收後防球員 有意留psn